---
title: >-
    شمارهٔ ۱۳ - تب شاهزاده
---
# شمارهٔ ۱۳ - تب شاهزاده

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>هاتف غیبم سحرگه مژده‌ای آورده است</p></div>
<div class="m2"><p>مژده باد ای مخلصان میر میران، مژده باد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>تا ابد تب از وجود حضرت شهزاده رفت</p></div>
<div class="m2"><p>مژده باد ای پادشاه عالم جان، مژده باد</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>در میان شب رغیبش سد گل صحت شگفت</p></div>
<div class="m2"><p>بر خلیل الله شد آتش گلستان ، مژده باد</p></div></div>